學tensorflow開始. 但安裝都未裝到

你唔好用cuda 用cpu 咪得

Colab啦

有幾難裝啊

用anaconda啦
create 一個new environment
然後裝咪得

垃圾黎

正解
tensorflow要用virtual environment
pytorch就唔洗

用pro平過你起部vm

用耐d又要俾佢shutdown
又要開住個browser
debug麻煩 不斷reload google drive

$9.99有埋tpu玩真心抵
啲data唔洗train太耐，純粹學野玩下我覺得好岩用
要Train幾十個鐘就另計

其實好好用

利申 fyp都係用佢train

冇GPU冇多餘錢真係唔好掂
下下cloud試
好快冇錢

用anaconda 裝最好
但我用緊sagemaker
直接可以開始

唔用 gpu 唔搞 cuda 抽野, 裝 cpu 版真係無難度架喎 ...

有無裝埋
Microsoft Visual C++ Redistributable for Visual Studio 2015, 2017 and 2019 vc_redist.x64.exe

巴打諗住點學？

都仲有

裝Linux,
由一開始學programming已經用mac同Linux,
直頭hassle-free

windows programming好麻煩

conda install tensorflow

用display card 都煩架
你用黎打機既話
update driver 會update cuda version
跟住deep learning d setup 又imcompatible